Le verre (2).
On donne au verre la forme que l'on veut en le travaillant pendant qu'il est encore chaud. On le fait couler sur des grandes plaques pour faire les vitres. On le souffle dans des moules pour faire des bouteilles. On peut aussi le tailler lorsqu'il est refroidi pour faire de jolis objets.